其實靚女 女神知唔知自己係靚女？

雖然話樣見人見智

但好想同我覺得既女神拍拖

點會唔知
大把豬西仲以為自己係中上添

你都知自己係柒頭啦同樣道理

佢唔知～

女人扮野好撚叻
有啲真係扮到真心唔覺自己靚

一定知
以前返工有女同事個樣係女神級(只計樣 ）
同佢熟左先知，基本上佢對比人讚靚女係去到覺得討厭既程度
講真，剩係中學個陣望下d靚少少既女同學都比d男圍住啦 何況出左校園識打扮

所以唔好亂讚人唔好行動
望多兩眼算

知（靚女

知 會直認
公應靚 唔認好虛偽